支那經濟應該就頂唔順，開始煽動種族仇恨

驚個post會被消息，lm睇預言家一！！

唔係我出嘅 post ， 可能被 hack， 已改 pw

？？？